吳孟達離世，終年70歲

連 Tommy 都咁講多謝你之前帶俾香港t好多歡樂！！RIP！！

其中，吳孟達更表示「我驕傲，我是中國人！我自豪，我是中共黨員！」他們的表態獲大陸網民熱烈回應，部份獲上萬讚好，而陳小春昨日發佈的一張向老兵敬禮的照片，已獲讚好逾17萬次。

藍絲還藍絲 都算係陪我長大
一路好走啦

下世再做中国人！

佢係共產黨人

達叔rip

咪臭係，達叔死前都有自己中指，講得清清楚楚，唔似得班黃人

RIP

死者為大，俾大d掌聲

樓豬咁好人幫達叔計埋天一歲地一歲

多謝陪我成長
雖然你藍絲
一路好走

好多人既成長回憶
陪住70 80 90 00後長大
(好多後生既會睇返星爺啲戲)

在偉大党领导下
人民群众
要向领导上访的基層民工維權

周星星同學死咗老竇